有無夜蒲師未訓 入一入來

Call me?

點

好悶
我已經去到一個地步3 4點先開始落bar

其實以前遇到OK嘅人都會等人主動
今日無端端想搵翻一個好特別又唔起眼嘅人
佢好神奇
成日記錯我係第二個
勁好人 會衝出來比尿袋我
但係係d無咩情趣嘅engine撚
覺得佢幾神奇
木木獨獨
覺得佢掟鏢嘅時候ok charm

有仔溝我 好似只係好簡單地接受人地嘅affection
可能係唔識拒絕人
可能想繼續維持一段朋友嘅關係
唔係想收兵
但係 我有時候無朋友嘅時候 真係會好被動
好多野 唔識表達自己嘅affection
對有興趣嘅人 第一句問嘅野就係
你幾時死

想屌樓主

我男妓來
啱啱去完bingbing

其實能蛇似d好charm嘅mk fuq boi
幾風趣幽默

樓主on9

Bb

屌 想約engine小哥哥14號飲油

約啦
想係冇用

佢訓覺了

我都係工程師 有無興趣飲返杯

非常有
我地pm

我music engineer 出黎隻秋

老公

收皮啦你

死GAY佬

有肺炎仲浦?